「差館Canteen非法集結」

朋友A: 「差館Canteen都係非法集結，但坐館批准左」

朋友B : (黑面）....我唔係黑社會...算...講下其他野

朋友C: 又話辭職？

報仇，持續地做，不需要被捕

幾時係屋企都係非法集結

分分鐘有朝一日係我地屋企樓下開咪叫我地即係疏散

廁所非法集結

如果有個法官個時食緊飯會點

排隊去廁所都非法集結

法律面前，人人平等

又話辭職？

一人一個集運通知佢啦

本人 疑於2020 年3月 27日 於元朗國 某某餐廳 舉行不多於4人私人聚會， 出席者包括本人 、本人的太太 、兒子及女兒